裝修黄埔outback!!

琴晚放tg 俾狗追
黃埔街坊走到享膳坊入面 俾outback職員待應同經理趕走
成班基本上都藍到仆街

仲旨意黃埔街坊幫襯你!??
仆街死啦outback

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

Push

做街坊生意但得罪街坊，識玩

呢個係經理
印象中琴晚都係到
但最仆街係門口班臭西reception
仲有幾個waiter 趕9人走

藍罷買

罷食

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

需要查證，之後就知要唔要罷

john sau <3

但唔好第一句就話咩裝唔裝修啦，裝得既都係好有原因先會去做

而家得罪街坊wor
藍撚到紅啦

老馮俾你入去避難？好撚惡wo

罷食,裝修只限紅底

全線罷食

入享膳坊避 點解係outback既人出黎趕？關佢地咩事？

痴線
唔好咩都裝修裝修

P牌片面之詞大家諗多幾諗

P 牌，請fact check

PPPPPPPPPPP

Outback美資公司？

走咁遠入outback?

間店manager 黃架播

罷食ok

澳資

圍內有幾個係

你點知?
我剩係知幾個reception 加waiter趕我地走

幾步就去左門口
有幾個係後門入

先罷食，唔好咩都裝修

淨係知outback不嬲都藍藍罷食喎

乜都話裝修

罷食就夠

唔好乜都話裝修
首先查證下大老闆係咩人
打工仔一定係想保住自己份工
唔知自己老細咩底就亂放人入黎有鑊要自己揹

罷食 不要裝修

全線罷食
裝修只限紅底黑底

你話係就係？ fc左先
就算係又點 夠有好多間唔比手足入啦
罷買咪得

tvb廣告

十字路口走到黎咁遠

Fc左先

P牌仔出po+一嚟就話裝修
我都係等人fc先，費是又好似譚仔噉炒車

P牌出沒 罷食可以

郁d就裝修帶風

連登仔請用腦

咁就要裝修 咁嘅話乜都裝修得啦

推

裝飾先

咁人地又唔係奉旨要比你入 間野平時係角落頭都冇生意啦 罷食咪ok

藍係罷買罷食喎

P牌 無FC
話裝修就裝修 風向撚

又想帶風向？又冇證據 就算有藍都係罷食
不推文回覆

罷食咪算 唔駛間間都裝修

其實街坊事應該街坊了，唔需要帶上連登吹風。

最多咪唔食，唔洗下下裝修....

唔好隨便話要裝修，先查證，否則變真暴徒

咁咪唔食囉

好呀又少一間. 聽執啦

fc
咁大單野應該唔止得一個 source

尋日譚仔今日OUTBACK
風向L想將我地變成"真暴徒"
手法好低

罷食全部outback

放彈個位同outback隔左成個二期wo

無呢單野都已經無食outback好耐回晒塘

罷食就夠
乜都裝修你都痴撚線

就係佢？

咁似金城安嘅

風向撚 又吹裝修 係咪唔記得有4色約章

下下都黑裝修 做乜鳩

大大個P牌

拉
唔好又比P帶風向

呀sir, 唔好搞破壞好唔好

負已皮樓主風向撚仲要亂叫人裝修唔跟規距
只罷食唔裝修
不推文唔好比垃圾文佔熱門阻行動post

4色分類 罷食就得
裝修留返比更乞人憎嘅舖

p牌最鐘意乜都裝修
拉

知佢拉風向就用不推文啦巴打唔好幫佢推

比我裝修下你老母
聽講佢爆渠

有無位先?比埋塊扒你食好唔好?

裝修黃埔吉野家啦 啲阿姐扮撚晒中立 死藍絲

罷食夠喇，未需要裝修住

咁易就裝修既話全港有大半都要大執啦
都唔知你係狗定裝修判頭，罷食已經夠

屌你老尾 我今晚就落去問吓
睇下有咩解釋 之後慢慢決定都未遲

係
但我地有幾個係走左去個邊

藍罷買，藍未去到裝修
問下outback 公司點睇呢件事
煲大間公司既回應
一早炒左條仆街
一係列入罷食名單

上網揾
係

罷食outback 是常識吧

藍罷買，藍未去到裝修
問下outback 公司點睇呢件事
煲大間公司既回應
一係炒左條仆街
一係列入罷食名單

拉

P牌咁又點?
我上線日數成110日
而家唔甩p我都無計
咁就標籤人?

會用腦就唔係藍絲啦

成日都裝修前裝修後,上癮?
真係以為裝修商鋪就係對準政權

我都會落

唔關P唔P牌事
係有無需要裝修
藍店罷食就得

咁做清晰D

走去咁撚遠避?

商場得Outback有開？

黃埔人今日塞爆outback交待

P牌真係好撚可信

樓主惡撚到好似人地老溤咁
不嬲講明藍係罷食而家你就帶風向叫人裝修

好惡啊

呢啲去返地區 grp 講喇

p牌第三個po

真既罷食算啦

未去到裝修level 樓主做乜鳩

好似銅鑼灣outback都藍
罷食算啦 啲牛肉韌過橡筋
裝修留返去360做
呢啲垃圾鋪頭唔好晒時間裝修

罷食。

擺食就夠

依間好似唔係第一次提
之前有示威者都好似係依間出事

唔同政見就要裝修, 咁樣又講唔通
最多咪唔幫襯, 唔好比人覺得係我地破壞緊言論自由

f22

有冇醬汁 呢個時勢唔好帶錯風

罷食咪得囉
唔洗乜都裝修
睇佢慢慢自然死亡咪仲好

我上面係其中1個,我記得仲有,要搵搵

Show Blocked User - 自由浪人

四色分類都唔識
9up 無source
p牌

中一兩樣都當你無心
3樣都中就

大鋪一定有Cam 睇下Cctv咪知真定假

CLS乜撚都裝修裝修

藍罷食
而家唔係全世界都要支持我地
唔好抱住老奉既心態
明白你好嬲 但起碼知道左佢係藍店
集合街坊力量罷食杯葛就可以

又亂裝修 CLS

先唔講係咪應該裝修
早幾日譚仔吹雞都有張相吖
你乜都冇打幾隻字點信你先

又裝乜春 俾係人情 唔俾係道理

good morning, sir

f22

你比d時間我搵搵,仲有

咁樣做真係好，又方便，公公婆婆手機無上網都知

Fact check完咪罷食囉 係咁點鳩人去裝修 想點呀

小學雞完未，你要裝你自己裝，咪撚帶風向
藍罷食啊屌

銅鑼灣分店一早已經話咗俾你知啦
唔係而家先知佢藍掛
不過咁撚黑真係估唔撚到
全線罷食加裝修

唔好9up

我有手足入面食飯，冇你講既情況

何況tg 個位同outback 爭咁遠，有冇細膽到志去個個位？

P 牌，請fact check
就算係最多都係 罷買

第一︰人地唔係老馮一定要俾入。就算唔俾你入都好正常，佢都需要顧及到佢自己班顧客嘅安全，唔係全世界都要同情抗爭者。
第二︰如果佢係藍店嘅話罷食咪算，裝修完全係針對D 中資或者係多次/大規模出賣抗爭者既地方。例如係美心/ 黨鐵呢類先係喎。咪撚裝修普通鋪頭啦。

唔好郁d就裝修啦屌

P牌又想帶風向
各位自己睇路

先罷食，商場裝潢有風險，要安排下

直接噴藍色 黃色會唔會快d
藍店噴番藍色
黃店就噴番黃色

你講2句就要裝修?
冇片冇圖
你係大台指揮官呀?

罷食 outback is enough

裝樓主老母個修

黃埔tg gp
有人話：唔好意思，我琴晚都係全晚OUTBACK食飯，但冇巴打所講既情況發生，希望真心fact check 先打擊真正籃店

企係商場佢點搞到你

不推文

都可以
因為原來有好多公公婆婆唔識字，不過唔知年紀大有無色盲

Fact check 左先
切勿跟車太貼

黃鋪地下店黎...

黃埔

邊個咁醜樣?

有無圖睇

第一個post 就叫退裝修，係唔係outback 員工

罷食裝飾都夠啦

下下都裝修

佢唔配享受黨鐵

三六零同其他紅色企業嘅同等待遇

罷食咪算，黑先要裝修

藍罷買 黑裝修
又拉風氣

唔好樹敵太多，係又裝修，唔係又裝修。

「黑紅藍黃」真係咁難？
拉

霸食咪算 btw拉

裝修藍店既目的係乜？只會比其他人覺得我哋乜鳩都亂咁嚟，落實晒暴徒呢個名
對準政權，裝紅黑店就夠

你真係當好多人冇去過度咁

夠清晰

唉樓主自己去裝啦 咁有骨氣

藍到件衫都藍曬

Fact check sin la
二期同outback 真係好撚遠

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

可疑
冷靜處理

罷食已經夠 而家繁忙時間間野有時都坐唔爆

後門直接係入outback

P牌風向撚好鬼下

Tg同Outback距離咁撚遠
街坊要走都唔會去個邊啦

以為同ex成日去食

由破兄把口講出黎特別有說服力

Sir!!!!

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

agger

fc左先不如

罷食就好了

裝飾佢，杯佢，講埋原因係經理
一頭半個月無數，自然會換人

罷食就得 浪費下佢燈油火蠟

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

你有心嘅就俾source 啦

關你撚事 p牌仔：）

每次呢啲叫人裝修嘅post，

果啲樓主嘅語氣都比較奇怪

主動報狗捉人先裝修

收皮啦你

唔好郁d就裝修

死𡃁妹：）

勿相認

On9實係會跑撚遠去四期避煙

惡撚到
唔幫你就裝修

你隻5毛豬閪，一開口就話裝修

outback後門

係咪私人恩怨想借刀咋

我都冇話識你

因為冇人想識你

層主係藍絲
講野咁燃仆街

呢間老鼠樂園嚟架喎

罷食先~
唔洗裝修住~

有ar ,你問我拎ig㗎：）

避難可以拒絕，但依家係咪唔俾人入去食嘢先

又block多隻5毛

罷食貼下貼紙

四期上平台去三期同九期都得,點解要入商場仲要入鋪頭？outback隔離有兩邊都係洗手間點解唔入去？

唔俾你入

入都唔想入

思路正確

咪裝修裝上腦先得架
搞一次裝修 手足就要冒一次險 又浪費氣力
要裝修既 都未輪到佢 大量文宣宣傳罷食就ok
依家呢個時勢 俾人點名要罷食已經收得皮

outback 好似係中資

ok,以後唔去食linch

唔比入就裝修
唔支持運動就裝修
中資就裝修
想裝修就裝修

呢啲行為好熟口熟面

罷食左先囉

冇醬 冇fuck check

藍罷食

位置差太遠
P牌開POST 前都係FC下先,
特別係果D鳩叫人裝修既

垃圾outback

大家小心流料
TG係聚寶坊 啲居民散到享膳坊？會唔會太遠呀？
另外outback係享膳坊既入面 點會趕到人出去？
就算趕人出餐廳 啲居民都可以係商場入面！

只提供資訊作參考 自己factcheck

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

冇fact check

罷食就夠喇
唔好郁啲就裝修
睇裝修睇到好煩

係商場入便駛撚check樓主根本9up

杯葛啦
咁都裝修

罷食咪算
唔需要裝修

outback係商場最撚入喎 真係要退既成個享膳坊大把位 定係你入到人地舖影響人先趕你走呀

罷食夠做啦，裝修reserved for 紅底ONLY

個個商場後門黎，龍閣同outback 中間，正常放十一期走去四期後門做乜？ reception 係晒正門，你講野一忽忽唔好諗住帶風向

罷食 only

罷食得啦

切勿濫用裝修服務

冇證據你講乜都得

fc左先！

推
推
推
罷食啦diu

仆街仔

街食煙位入個個位係outback後門黎架

杯葛就得 唔係下下裝修

搞咁耐都未分到罷食同裝修咩分別?

On9

而家唔黃就要裝修?
人地分好晒級你就唔好亂up啦

開鋪頭唔撚俾得人入?咁唔撚好開鋪啦

Good afternoon SIR

乜鳩都話裝修，一係帶風向一係冇腦，諗清楚依家唔係玩非友即敵呀

outback 應該有代理商

只需寫信比美國HQ講解事實

不如首先flag咗黃藍消費地圖，同link up 佢哋惡行 (需先FC)。 等消費者自己決定，幫唔幫襯吖

鋪頭既人都話已經收左，又無特別講咩。
😂何況黃埔店入面既人好多都喺黃。

ON9
唔俾你入就裝修, 有撚病

罷食 全線OB

又吹乜撚野風
屌你老母 裝修好撚好玩阿？
證據都無點信你

樓主真係on撚9
Block得

全線outback罷食
佢係乜嘢集團
仲有乜嘢其他餐廳

🤔

重點係我地係街坊look
無gear 無罩

藍色係罷食呀Sir!

On9帶風向

屌你美資呀，咪玩膠喇
澳洲style美資

如果做街坊生意 杯葛佢有幾難？
你住果區，係分區group入面唱衰佢已經好有效果

裝修係除非間野篤灰 直接害死手足先會做

你講就係？有冇片？

唔係幫襯老馮比你入？
兒登仔又當自己動漫男主角

自己去

裝你老母啦

罷食算啦，唔使裝修

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

唔撚鐘意咪係屋企飲杯茶食件餅囉 賺香港人錢唔撚幫香港人仲想有得淨？大愛你咪自己愛飽佢

既然意見不合就可以裝修。
巴打介意俾個屋企地址嚟嗎？幫你屋企翻新一下

再講， 你係香港人。食店入面嘅難度又唔係香港人嗎？
而家係咪食店嘅人叫你哋去衝先？若果係佢哋推你出去，又唔保護你哋就佢哋唔啱。
但而家你自發去衝，到賴嘢嘅時候求其搵間嘢入，人哋唔俾你入就走去進修？ 咩道理？？？？

如果你話係香港人都有責任出力。出咩力先？ 人哋返工養家唔係出力呀？
係都要迎合你哋嘅思想先叫出力？你都on99
連不同聲音都容不下，學咩人爭取民主?

其實喺真喺水準好撚差
不嬲罷食開

罷食咪算，拒絕支持我地呢個理由唔足夠支持裝修。

裝你老母咩
係咪都話裝修

我知，條走廊都唔係outback嫁啦

裝咩呀？
證據又冇，罷食先啦！

創興起碼叫人入去關閘

🙄其實黃埔outback入面好多都喺黃。
🤥人地都答左你收左檔你就覺得佢趕你走啊？
唔好咁癡線啦

outback 間公司閪
但見過屯門個經理喺8.5時有撐場

越做越差 只好講再見

我係到

d part time 就黃
full time 唔係

ok 我嬲得濟講要裝修
但起碼要罷食+大肆宣傳

而家full time無幾個🤡
🤡何況full time都幾乎喺黃～

你又知?
你係員工??

廢老talk啦繼續 依家係享膳坊被outback嘅人趕呀 睇撚清楚未？食店入面冇人叫佢衝 所以唔比入 膳篤灰爭幾撚遠？已經唔係立場嘅問題啦 係良知呀 你眼見d狗打到仆街又tg又性 有人係你門口行過你會唔會放佢入嚟避難呀 真係講得好聽 不同聲音 不同意見但係追撚住嚟打呀懵仔 連登唔會自爆係常識 比個地址你都唔撚敢嚟啦廢物

我條仔做緊full time🤣
full time嗰幾個我識曬咁濟

同埋另一重點我地係"街坊"
唔係黑衫 有gear既示威者